招夾 Netflix plan

Ultra HD $93/4

12個月total $279

93蚊都要夾

返一工都唔止啦

TG 左 THANKS

仲有last一個位

我要，未有tg

已tg

已full

其實想問下清點夾
夾嗰啲人要一次過俾一年錢你？
咁唔驚走咗去？ 純粹想知多啲 睇吓搵唔搵人夾

我都想夾啊 我覺得一年比哂錢先
Netflix可以隨時cut

我都想夾

想問如果夾左 我可唔可以係唔同機睇？（非同時）